子華神粉絲入黎

子華神邊個show係講，
食飽有咩做，但態度講果陣係好攪笑咖，話咩「咪消化下囉」

跟住去邊度?
901機場啦

兒童不宜 爆字同老字嗰段

應該係下面位巴打果套，唔該哂

唔該！